[2017-7-20]股市直擊+波神信眾區

D7PCBC

4cisg

今朝起身睇新聞
阿媽: 騰訊邊會日日升架, 睇佢幾時爆丫

gapgapgap

D7BCDB

中石油isgispt

300

rubbish QQ

L

莫拉達

qq

Come on baby come on baby

1918

又話270...呃人既

25270

Refund ar

MO 💎 LA

辣殺

Fill end gag mei ar.......

400

BC PLAY ALL

是日虛脫，SL

tai lo ar...

肛

Refund ar ....

🎣🕖P🌊
🎣🐶🅱🌊

GUNDAM VERSUS BD格 HO難CHOK

好友都係咁話
根本挾硬黎...

我發覺香港01 d報導都幾廣泛
但之前佢開有689去橕場...硬係有d偏見

BD 按實前 之後格

又唔比上又唔比落

雞黎
香港01正仆街

渣benz 個個都係仆街黎

sc388

除左夾QQ無第二招

220
根本太高

Killkill index唔係浪得虛名

見人FREEDOM BD格->BD格->特射...3秒DA JOR 280

納強

FREEDOM橫N>NNN最簡單....

聽日到272ho ng ho

ho

1918 crazy

27069

hhi stand 109 ok

基本combo 唔係 橫N BC格 step AB 咩？

TAI LO AR...

Chinese pig🌚

識玩就玩gm ac 加鐵拳渣

麻麻地，太大隻

蒙頭我頂得順....dim suen...

BCISG

咁撚肥

今次agger BC... 淡淡肉其實ok

咁你屌衛蘭衛詩細細粒

(本電郵並非用作直接促銷)

致一通客戶：

回贈優惠計劃

為慶祝香港回歸祖國二十週年，一通投資者有限公司(“一通”)推出回贈優惠予一通客戶(“優惠計劃”)。

優惠計劃由2017年8月1日起至2017年8月31日(以交易日計)，客戶經一通交易指定的華夏基金槓桿或反向產品 [i]，即可享相關交易費、證監徵費及交收費回贈。
優惠計劃實例：在一通絕對零佣收費下，以21港元買入十手(1,000基金單位)華夏基金Direxion納斯達克100指數每日槓桿(2x)產品(#07261)，即可獲得$6.62回贈如下：

收費項目
優惠前費用
優惠後費用
佣金
免*
免
印花稅
免
免
系統費
免
免
交易費
$1.05
免
證監徵費
$0.57
免
交收費
$5.00
免
總交易費
$6.62
$0.00

*在佣金$5計劃下的舊客戶，可享$9.12回贈 (包括$5佣金、$0.5系統費及$2交收費回贈)。

有關費用依舊會在交易時扣除，而每月的回贈金額會在月結後5個工作天內退回客戶的一通戶口。優惠計劃每月總回贈額最高為港幣30,000元，優惠先到先得(以成交時間計)，額滿即止。

如有任何疑問，請電郵至info@i-access.com。

此致
一通投資者有限公司

免責聲明
本文所提供的資料只為一般資訊，並不構成招攬或要約，或推薦購買或出售任何投資產品，同時亦不構成達成任何交易或任何法律行為。衍生產品是屬於高風險的投資產品，客戶在進行交易前，必須先瞭解衍生產品合約性質（及合約關係）以及其中所涉及的風險。衍生產品買賣並非適合每位投資者，客戶宜因應本身的投資經驗、投資目標、財政資源及其他相關條件，小心衡量自己是否適合參與買賣。

由於衍生產品能起「槓桿」作用，所以買賣衍生產品的風險非常高。儘管賣衍生產品有可能提供更高的回報，但潛在的損失亦會同時倍大。如果市場逆轉，客戶的損失有可能多於所投入的資金。客戶買賣衍生產品之前須細閱並明白一通網站內刊登的「客戶協議」內的各種風險披露。客戶亦可到香港證監會及香港交易所等網站了解各種衍生產品的特性及其風險，如有需要，可先尋求理財顧問或律師的獨立專業意見。

[i] 指定的華夏基金槓桿或反向產品包括:
華夏Direxion納斯達克100指數每日槓桿(2x)產品 (#07261)
華夏Direxion納斯達克100指數每日反向(-1x)產品 (#07331)
華夏Direxion恒生指數每日槓桿(2x)產品 (#07221)
華夏Direxion恒生指數每日反向(-1x)產品 (#07321)
華夏Direxion恒生國企指數每日槓桿(2x)產品 (#07267)
華夏Direxion恒生國企指數每日反向(-1x)產品 (#07341)

gap die me

咁有波同無波差好遠...

要求會唔會低左小小............

有冇Ching 去過果欄買日本生果

買過巨瘋提子
幾正

有冇邊間好d ga

憑「首位港女赴日拍AV」之名一夜成話題人物嘅麥紫莉（Chili），撇開佢最受注目嘅36G上圍，樣貌中規中矩，受訪時自爆曾被指似桂綸美。自認單純夠蠢易呃嘅Chili，唔理母親嘅反對，又唔理網友嘅負評（樣貌），都一心前往拍AV之路。

Chili下月就啟程赴日拍AV，問到佢嘅初體驗，她指已過合法年齡，至於首套看的AV，就表示：「係同男友一齊睇，都係男友介紹下先睇，（感覺）非常尷尬！望到已經有啲想迴避。」但她指可接受男友睇AV：「聽過男仔會睇呢啲，當係普通活動囉，好正常嘅事。」不過，Chili亦坦言不太熟悉AV，包括甚麼系列、情節或拍攝過程，但她對前景唔太擔心，就算屆時要佢打真軍，似乎佢都預咗。「我覺得交番畀公司決定囉，公司會安排，睇吓公司同日本嗰邊點樣傾。」

Chili表示豁出去，但對SM那些沒研究，中間其實還有一點點隱憂：「拍攝場地就冇乜所謂嘅，只係公共場所唔太想囉；（對手）年紀比較大嘅盡量都唔好，正常身形呀，唔好太老就可以。」問她到底睇過幾多部AV？她沒能數出，但對「50部」這個例子直指：「太誇張喇！」但公司已經俾咗兩部「性經」讓她參考：「公司都有畀書同片我睇，同埋畀咗兩隻波多野結衣嘅碟，叫我睇熟佢。」

被問最鍾意邊個性愛姿勢，Chili就話：「我唔會刻意去研究姿勢呢樣嘢，我都係會保持最傳統嘅男上女下。」

對於前程，Chili似乎完全開放，但實情可能係無限個未知，而喺訪問期間，Chili講得最多的是「有機會我都想試吓」，祝她成功！

DB!一話睇好q tech就回足兩日...

你想買咩生果先

黑起上黎

桃同提子
蜜瓜都想買

唔好祝福我plz

Google fruitmaster
如果零售的話
同果欄差唔多價

批發唔識

qq殺完300 bear就封咗頂？

好多係回收返d日文紙盒/label

擺就用透明盒擺個澳洲美國台灣生果 雖然都幾好食

話左冇咁好

你要幾靚先，我去開吉之島買日本生果
好似做緊75蚊兩個桃 199香印提子

即係你睇淡qq?

DBISG

我298追左QQ

7 月唔超過300

無錯，香印都有分size
岡山縣出甜度18級嘅「晴王」又貴一層

所以知左佢要幾靚咩級數先

ALLISG...

DB ar..

屋企人去開油麻they 買
提子同核

屋企人去開油麻they 買
提子同桃

重有巨型版士多啤梨

D74C

吹水就冚家鏟
真係拍,買正版又點話

QQ TRASH

重睇the big short sin

OK GUN...
ME睇丁蟹

Lmhy
真心唔識，有冇推介

今個禮拜出油麻果頭諗住去果欄睇下

你budget幾多先，一抽香印，平既百幾蚊又有，靚既就2百幾三百
晴皇就三百起跳

修島楓BC仲係處男.....................

tai lo ar

今日係唔係我都要think think

提子百幾二百
蜜瓜我預二三百一粒
桃我預大粒d 6-70蚊一粒果d
洗唔洗加多少少

3pm ready?

啲專題比好多傳統媒體深入

不過社評係維穩味濃 早排有篇講劉曉波
字裡行間講到中共已經好仁慈 即刻畀人屌到仆街

所以最緊要都係獨立思考

密瓜二三百唔多夠，係澳門買個一個六百蚊，甜過糖

加多少少系列

睇新聞 no need 睇社評

2018

Click入去已經輸左

執骨時尚是處男
咁就要睇下今日有冇買388,700熊

加琲直接過日本食

我係Oixis 買左個兩舊水山形出既密瓜都幾好食

Eva vr好難玩.. 打到就game over先識打

batman

batmanisg

牛創

batman gap die?
or reversed hand?

簡直係侮辱左batman個名

好叫唔叫叫葛咸城

說好的三點呢

又最少268, 又話什麼272
又話一棍280...咩都唔係真既...

HERE WE GO 神解JOR HO GING

gap die me meh

一線都未有得揀對手
你素人 都仲咁揀擇

我聽到的係260呀

QQ似d樣
幾時到388

點解要買正板支持...鼓勵班女去外國做雞？.？

G之復興🐔

話唔定單野只係煲水

班女係邊度都係雞黎
依家只係擴闊需求，開拓市場

就快吹到d報紙可以將風月版當頭版賣🐔

Julia 同 Tai 果D 都係睇串流，我真係一毫都唔會比呢D女

波多野都唔比錢
要比錢呢d臭雞
講唔過啦

拍得成先講，根本外地人咁多限制，拍得成都2018

百貨應百客

QQ渣GAAAAAAA

m5

第一次sc過夜
有d驚

qq rubbish

掂一掂300就腳軟

垃圾黎

宮ching 好重？

有冇人知邊度買clarks 平？ 上網？

短炒波幅啫
299.6清哂

電能派八蚊息

2317

me d margin save la

上次thanksgiving係度買左對desert boots 連運費$600

誠建

唔洗等8月就win

uicy呀
u strong hold 270 call?

strong hold 270 scall la

gum ng afraid mo duck sing to 270la
D7Uicy

sc左700 388過夜
睇下聽日會唔會比人bin

lm follow

Very proud of this month result la me

D7RB

lm binc

Why D7ME
D7dream bear

Uicy fap fap la

RB呢會係Redbox掛

big generation

OK, gum D7ME

OK D7U

D7U

聯想又學人玩ai

thx.

望下先

雞！

女主無精神統一，但有AS30.... 點好

bj

晏晝食左d韓式辣醬
而家屙屎肛門都覺得灼熱

嘻

MO AR...

DB's latest position hai mud

我諗佢plrr到自己都唔知

Strong hold

北歐希臘混組應該仲work既...

ME USE 石飛...夠珠就144...

冇血倍係死穴

繼盾...

MO女主...DEL驚

油格女主BD格...真係NG配做連登JAI

Mini bj

又要跟D喇

📉

DB ho bearish

佢好似性左交

diu ... tai lo r

DB危暴走

可能聽日夾到你變 真. Uicy 架啦

多Uicy
走汁走J

DIU...MO AR...

FROG

all cls

尖碧真係開始暴走

🎣🕖 💤🐻

Diu mini on9 ga

540 580 610 540 loop loop loop

痴線 要死又要死唔斷氣
好難捉摸呀

我想問呢....賣GPB買HKD....寫 GBP/ HKD 有冇錯....